身型好似theoddone咁, 做gym有冇用?

類似係咁

邊個黎 一見到圖笑到仆街

投胎轉世會直接啲

咁樣都有女

增肥先 冇肉做gym冇用

$$$$

無知撚

學佢做電子運動做幾年
包保大隻過一拳超人

On撚9

大把你呢啲例子啦
睇你有無心

呢d就係李小龍身型

我張圖似發育不良
你張圖正常好多

健過身未

係要增磅 唔係增肥

有，未做頭大身細，做返一年變正常人，再做得幾年變大隻

仲有人記得theoddone
好感動

Tsm Tsm

右邊係另一隻核突

Theoddone咁既身型仲操 巴打唔驚太大隻？

真係lol果個theoddone

冇做過gym就唔好講出黎比人笑啦

傳說 fat會自動轉化成 muscle